點解烏克蘭D人只敢搞商鋪?

點解烏克蘭D人只敢搞商鋪,唔敢對準目標政權?

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

- 分享自 LIHKG 討論

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

幫你推返

因為佢地係紅衛兵